admin幫手刪除賬號

唔該🙏🏾戒連登 唔該 求下你

自貼ban圖囉

俾d誠意啦 唔該